大澳廢老水浸怒鞭區

開定先,講左個風好撚勁死都唔肯走,唔出事都唔知驚

唉...班友

想死唔通唔俾佢死咩,但你唔好搞到人呀屌你

絕對認同，係到要係到浪費政府資源人力物力

抵啦